Excel大神求救 count function問題

我想問excel有無得計重複出現ge數字 中間隔左幾多column

即係例如
A1=1
A2=3
A3=2
A4=1
A5=2
A6=3
我想搵"1"中間有幾多個 column (output=2)
我想搵"2"中間有幾多個 column (output=1)
我想搵"3"中間有幾多個 column (output=3)

你淨係要比較第一次同第二次出現的距離？
如果有第三次又點？
如果A5又係1，咁答案會係咩？？

Sorry 我表達得唔好

A1=1
A2=3
A3=2
A4=1
A5=2
A6=3
A7=1
A8=1
A9=2

我想output係B column
B1=ERROR/0
B2=ERROR/0
B3=ERROR/0
B4=2 (中間隔2行)
B5=1
B6=3
B7=2
B8=0
B9=3
如此類推...

多謝巴打賜教

總之就係計重複出現ge中間隔左幾多column

column B1

=ROW($A1)-IF(IFERROR(AGGREGATE(14,5,ROW($A$1:$A1)*(A1=$A$1:$A1),2),0)=0,ROW($A1)-1,AGGREGATE(14,5,ROW($A$1:$A1)*(A1=$A$1:$A1),2))-1

vba 整個array_count=[c_1 c_2 ... c_n]出黎 個size n 係你有幾多個唔同嘅數字

for i=1 to no_of_all_rows
d=i-c_value_of_i
c_value_of_i = i
return d

神呀 感謝

其實唔難

感謝巴打 我會先學下咩係vba

好多心事無得訓

唔係 row 咩

大你老母神

如果你小學要學呢d 咁你人生都幾痛苦